小學/初中鍾意報串既依家點？

小學個陣有個女仔勁鍾意報串，一次係我默書出貓，結果冇証據。另一次係我同另一班講試題，因為兩班做同一份卷但係我地考先，結果我死口唔認，老師吹我唔脹。個女仔依家變成lesbian，讀書唔成。

另一個係小學細兩級既，我地同一間補習社，我同佢傾計，言談間我講粗口，跟住佢同個補習啊sir講我爆粗。結果被人鬧。呢個傻仔讀中學讀band3，琴日係街見到，死矮毒肥。

總結：小學雞報串冇好下場

好似話上左間幾好嘅大學
不過自己唔長進 食大麻食到drop out 左

積下口德啦

樓主啱啱小學畢業?

應該仲讀緊小學

積口德啦

個名唔錯

他日發達真係要幫人裝返住香回禮

好撚心啦樓主 你自己衰仲話人地
講出黎覺得自己好威咩

我冇衰

做左醫生

入左OU

抵佢死

屌

Agger

出貓

出貓合理化

利申 唔識既最多白卷 試過幾次

做左警犬

之前我唔識死報串個mk食學校食煙，中三佢好似入左男童院，聽講一直都冇改性
依家我讀hku

屌，出貓係成長必經過程喎ching

做得好，食煙正仆街

係咪睇逃學威龍睇上腦